
                      Gran comedia musical muy divertida.
Esta versión de Mamma Mia es un torbellino de magia , felicidad y musicalidad llena de vida .Todo esto hacen de ella una película que te hace(valga la redundancia ) salir del cine con una sincera y grande sonrisa ,mas ,algunas lagrimas caídas en la butaca.
Es despreocupada, chispeante, graciosa .Contagia al espectador.
Es mucho mas que un entretenido musical, lleno de ;chispeantes interpretaciones del que es sin duda un gran elenco de actores .
        
            